經過今次Rose Ma集體處決動物台手足一事希望各位手足返黎撐Fufu

本是同根生

叫會然響返黎啦

睇錯ray ma

抵撚死啦
撐rose ma 既都係抵撚死
小楹世界第一

一個又一個

Fufu世界第一

如果可以摸到小楹既手仔 折壽我都在所不惜